## Al igual que el ejemplo sin Spring Boot, saque las credenciales para que no queden subidas y tuve que desactivar la seguridad de la aplicacion en Gmail para poder hacer el envio de los mismos.

## Se me ocurre que usar una API que envie el mail podria ser mejor idea.